沈立志 原來有人唔做走咗去做狗

十年前仲喺上水鳳溪創新小學做緊老師
點知有人唔做走去做狗
咁都啱嘅 去誤人子弟咪仲衰

體藝中學

武打學校

有人唔做做狗

間垃圾小學 當年仲要佢教埋數學電腦
依家做狗咪幾好 唔使誤人子弟

有人唔做做狗有人唔做做狗有人唔做做狗有人唔做做狗有人唔做做狗有人唔做做狗有人唔做做狗

好似唔似樣咁

係佢啦 依家肥咗姐

D相十幾年前

似喎
仲有D似溫兆倫

做到咩位

狗定學校
學校好似做咗一年咁大把

體藝之恥

有無體藝人記得佢做學生會主席單野

details plz, 唔係嗰個年代

好似係dorm食師妹，我都係見番fb有人提先醒起

?????????????